日本打電話

喺日本用上網電話卡可唔可以打電話?
張卡係sim2fly
點計發?

大部份人都係用whatsapp caal 打電話, 再唔係就CSL 個傾傾. 我諗家下無人會用漫遊打電話, 太old school

人地都無話要漫遊打電話

我打日本電話，唔係長途

無記錯Sim2fly日本打返香港係$6泰幣1分鐘

張sim2fly 點增值 淨係接受泰國信用卡增值 唔增打唔到電話

如果你淨係打出，去公眾電話打啦

邊度有

酒店車站都會有

用房嗰個貴啲

淘寶幫到您

照用漫遊打算，反正都係有限錢。

咁如果我想個日本人喺當地打俾我
係咪喺香港Number前面加個852就ok?thx

應該係，我之前都係留 852XXXXXXXX，到當地後旅館都可以打到比我。

唔該哂

頭先用 成功用信用卡增值到張sim2fly

點計你都唔會發